[求解答]兩個人食500g既牛扒會唔會太少？

ching做開非洲難民定玩五餅二魚?

小妹一個人都食500g 啦

Sorry鄉下仔第一次去食牛扒

咁應該300g就夠了

You Catgirl？

平時睇開安士多
500g都成18oz應該夠

係用開安士多，不過呢個單位好on9

點on9法？

餐牌

非si unit 都好 on9

食扒係美國文化
當然用安士
視乎食咩cut
一人分量大約8-12安士
當然牛柳6安士 T骨16安士或以上都有

500g其實好多 就算無前菜甜品都真係要幾大食下先搞得掂

睇個menu 500g嗰啲都係冇骨
應該係預2人share
一男一女好夠食